有冇試過光明正大咁去叫雞都會同老婆或者女友單聲

不嬲都系甘

去KFC 叫雞餐

有個朋友會